# Recomet (Reborn ecomet)

Web-сервер слушает локейшены:
- `/auth/AUTH_TYPE/HOST/KEY/SESSION_ID` авторизация и апгрейд соединения до web-сокета, слушает сообщения подписки и отписки от браузера клиента и направляет в него данные с сервера, на которые подписан клиент
- `/online/HOST` отдает список идентификаторов пользователей онлайн в json

Каналы main:
- `reconnect` канал для связи хранилища и хаба при обрыве соединения с хранилищем

`Hub` хранит мап с клиентами (открытыми сокетами) и каналы:
- `register` для новых подключений
- `unregister` для отвалившихся коннектов
- `incoming` для входящих сообщений от web-сокета
- `outgoing` для пришедших по pubsub redis и переправки в нужные web-сокеты

### Схема каналов и потоков
![Gouritenes and channels scheme](doc/scheme.jpg)